寧願揀有料無heart定有heart無料嘅老師？

定義下先
有料無heart嘅老師即係你睇得出佢其實好勁，但係就hea教，例如照讀powerpoint、上堂勁多廢話等等，不過你問佢嘢就一定答到你
有heart無料嘅老師就係佢好認真備課，亦都嘗試用好多有趣方法教書，但係教啲嘢內容空洞又唔夠針對性，而且有時仲解答唔到學生嘅問題

大家會寧願要邊種老師

有料無heart
有heart無料

有料淨係個PowerPoint已經影贏哂

但係一定要你主動問佢嘢喎
如果唔係就同自己睇本書唔洗人教冇分別

見過d ta, 問2 問都唔耐煩，咁唔鐘意人問就咪7做ta啦屌你老母

揀有heart absolutely

有heart無料係最恐怖！逼學生每日聽垃圾，仲要以為自己工作好有意義好高尚

有料冇heart專注research，交教書個責任畀有heart冇料定期指導下佢，噉就perfect

解答唔到學生嘅問題
老師

或者咁講
所謂嘅解答其實係帶學生遊花園
最後聽完都係一頭霧水

有heart啲人係咪會察覺到自己不足，然後提升自己嘅能力

Fish

如果個學生有題數唔識
咁我教佢
例如教佢a咁樣
講講下就用到b呢樣野
但係個學生又唔識
咁又教b
如是者
出現c,d,e...
講完一輪先講完返到轉頭講返a,但係可能個學生可能已經唔記得一開頭個問題係咩

咁樣算唔算遊花園,又算唔算解答唔到問題

教書專業黎嫁 無料就咪撚教啦
你再有HEART都好 D野你唔識就教唔到嫁啦

應該唔算
因為你一開始已經一針見血用到a呢樣可以直接解決問題既野
遊花園應該係指9up一堆野由始至終都冇針對過條問題 最大問題係老師本人仲要唔知

又投票呃正評

Sor囉 但係咁樣先可以反映多啲人既意見

你寧願怪醫黑傑克幫你做手術定你老母

做得老師基本係唔會無料，最多都係少料，又可能其實佢係有料，但溝通能力較差，令學生難以理解佢講緊乜

Btw我揀有料無heart

如果以中小學黎講 如果係以中文黎講 我覺得巴打你太樂觀

識唔識教 都係「有料」既一部分
我識人根本唔中意學術、讀書、教育，但佢照教得好人

第一個情況係hea老師
第二個情況係老母

黑傑克有heart又有料

其實教書啲野可以深得去邊
一本書教足十年差極都有限
有料係heart跟本唔撚教你
試過係學校問老師野
反而比佢叫自己去查
一句要學識自學車埋黎
我心諗網到查到都唔搵你啦

冇料冇heart呢

或者有料有heart但係教得嚴呢